[突發巨熊]南海再現美軍機 解放軍發文籲準備打仗

解放軍東部戰區陸軍微信公眾號「人民前線」昨日發布題為《丟掉幻想，準備打仗！ 》的文章，強調軍人要確保一旦有事，能消滅敢於來犯之敵。

抄Battlefield 4

最緊要有事

台灣年頭死左總參謀

真心咩

快啲搞征兵制
一齊打第七艦隊

準備到2048

對等先叫打仗 你係俾人打炸

軍人：咪癲啦，有事我拿拿聲著草

200流浮山刀手準備到

咪玩啦 臨打先黎徵

打飛機好過啦

啲軍人一定走佬

神風隊

係咪可以入定軍工股？

係美軍前面摺被摺到起角一定會嚇到人地驚到唔敢入黎

再唔係就玩生化武器

Battlefield 4個故事背景就係2020年

點解係財經 唔係時事台？

準備幻想

笑撚咗

打飛機啦 打仗

係要準備嘅 就由摺被開始

嘴炮贏一

美國打中國 戰場中國
中國打美國 戰場都係中國
中共入面點會有人蠢到哎開戰。。。。。。
人家悶聲發大財

油價趺到咁
全世界都等陣戰爭

世界觀
故事發生於2020年，和《戰地風雲3》是同一個世界觀。

有得諗

支持
香港要重光

長痛不如短痛

打未啊
就黎我死左，支那都仲未打

比SOURCE
南海再現美軍機 解放軍發文籲準備打仗

發夢
13億玉碎

真實
倒戈帶路

今日是大陸的全民國家安全教育日，中共解放軍東部戰區陸軍微信公眾號「人民前線」發布「丟掉幻想，準備打仗」一文，該文說憂患意識任何時刻都不能丟掉，更重要的是作為軍隊和軍人，要強化憂患意識、危機意識、打仗意識，加緊練兵備戰，確保一旦有事便能夠斷然出手，堅決有力地消滅敢於來犯之敵。

據陸媒觀察者網報導，「丟掉幻想，準備鬥爭」是中共前領導人毛澤東在中共建政前發表過的一篇文章標題，毛曾說過，「我們愛好和平，但以鬥爭求和平則和平存，以妥協求和平則和平亡。」

文章指出，現今的中國大陸已進入新時代，處在「百年未有之大變局」正在發生並醞釀著質變的時代，是前所未有地接近民族復興，也前所未有地面臨挑戰壓力的時代。 新時代既有機遇，也有挑戰與威脅 。

文章接著提醒，不能忘記從1840年鴉片戰爭開始後，列強用船堅利炮逼迫當時中國政府簽署不平等條約以及割地賠款。而作為人民民主專政的堅強柱石，必須置身於國家安全環境變動不居、安全領域不斷拓展的時代背景，把總體國家安全觀作為部隊軍事鬥爭準備工作的重要指導，使官兵看清國家安全形勢中不穩定、不可控因素，對內部、外部形勢時刻保持清醒認識。

該文說，盛世太平是對軍人的最高褒獎，但「醉太平」卻是軍隊的頭號大敵。戰爭雖有規律可循，但在何時打響、以何種方式進行往往表現出極大的不確定性。加之已進入「秒殺」時代的現代戰爭，時間和空間上的迴旋餘地越來越小，準備不足必然失去先機甚至被動挨打。充分做好戰前各項準備，是掌握戰爭主動權的關鍵。

係就快撚D打
香港幫手帶路

快d開打！ 南海拾衫狼剝衫變戰狼

悶，飛機文

ALL IN美股

你點打都好 都唔會有能力打到係美國本土

一位台灣人的勸告：「年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完!!比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔!!」

會咬人既狗唔吠
擺明唔會打

記得有幅圖,係支那党媒頭條,每過幾日就縮一次

都係口交姐

到時支牛d錢會唔會沒收

八國聯軍2020 plx!!!

班共匪打飛機都射唔出啦

準備用摺好既尖銳被角抽插死美軍

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

BF4個故事係講中國總理想搞民主化，但俾鷹派摺被將軍政變左要求美帝幫手

美國地理優越
南美現家都無國家打到，除左當年古巴

biohazard

吸精瓶死嗰日都未打啦

講嘅唔做
做嘅唔講

打打打

又要準備幾耐

洛克馬丁

訓覺好過

唔好輕敵。一陣掟幾個武漢人過去播毒

年中唔知幾多篇

國軍機本月第八次出現於周邊空域
8次都仲未打
仲準備緊

13億肉碎

出LA 出LA 呵~~~出咗LA !!!!精

快撚d打啦 口講講 大隻講

你地打啦 好悶呀.jpg

呢招高呀，引你開第一槍，引你唔到咪好似d廢老邊走邊屌囉

以防八國聯軍入蟈

都係果句
講得出黎即係唔會打

其實大陸日日都有呢啲飛機文

打囉

2025 中國製造都未ready 仲想學人打仗?

係真嘅話, 支那真‧打飛機?

厲害了支那狗，摺左廿年終於出場
聽日口交部先出戰

然後又話畀人入侵 被迫簽不平等條約

on99

打啦打啦

又人海戰術

其實係咪成日都會飛黎南海

摺完被正式開始枕頭大戰

支那同阿差玩吐口水同擲石仔都輸超級大國

打得未啫

姐係又唔打啦

打啦屌

人民前列線告急

諗起袁國勇之前嗰句說話…

個人推斷：

九成九好似貿易戰一樣…

打之前，基於誤判，1 以為自己好好打（或者必須喺支那人面前裝作好好打，否則會打碎一眾玻璃心，失去管治威信…）；2 又或者以為雙方戰略目標不對等（以為只要美軍有大量傷亡，美國內部反戰聲音就會抬頭…）所以支拿有能力打贏…

不過打起上嚟，戰果將會好一面倒（有一種講法，話美國軍力足以對抗全球聯合軍，就算打個五折，對抗支那應該綽綽有餘…此外，今日嘅美國民情唔同當年越戰時期咁左傾，反而似二次大戰咁充滿愛國情緒，亦非常想復仇（二戰係報珍珠港之仇，今次則係武肺生化襲擊…）就算有傷亡，只會以哀兵姿態，打得更勇…

結果支共又係講就兇狠，打就碌撚…跟住又要簽訂城下之盟…

支共可能以為又可以白事當喜事，要支那人忍辱負重，實質加強支共控制權…不過如果打輸，支那人會唔會作反？（呢層好難講，似終支那人奴性重，又被支共洗晒腦）相信美國嘅目標可能係：撤底鏟除支共政權，扶植一個親美國親西方嘅政府…

唯一要諗下，香港人（唔係港共政府）應該點走位，爭取最大利益…

快啦屌

打佢老味

Push

唔打都推到佢打

返去打飛機啦

se 都出左
可能今年所有狼來了都會實現

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

老解摺到張被起角戒到你班美軍破傷風

打啦 準備左咁撚多年都唔打

快打啦

用張被隻角咭撚死你班美軍

中国打仗，支那即刻走難關人撚事

睇下初期武漢肺炎爆發封鎖湖北幾撚多支那人走難

全世界逃兵率最高一定係中國人

愈無料愈要扮4條

如果真係開戰，有幾多摺被軍會唔會做逃兵

係拿拿聲摺被先

解放軍：真係打㗎....

佢地咁驚死，造反都似

屌呢個標題用撚咗十鳩幾年啦，敢條撚

用習敗敗嘅太陽之手熱死你班洋鬼子

仲準備？

打緊啦

打緊飛機呀嘛

聽講李克強唔傻
鷹派係維尼

未必喎，唔知點解佢地好熱衷打仗呢樣野

強仔救援記

真愛國？
我以為中國得返啲表面愛國，暗地裏個個都想移民

香港都好多真心膠啊，
仲有人自稱係中立，

你信唔信

i mean 海戰DLC map 有塊依個口號既牌

照你咁講
我諗到香港人嘅用處就係幫手喺中國扶植親美政權 即係幫手民主建設中國屌 好大中華膠

快啲打，好悶

快打，打鳩支那，打到共狗解體+自由改革
仲要割地，賠款，道歉，經濟制裁+開除所有國際組織資格
所有懲罰為期至少99年+直到中国成功自由改革為止

我都想丟掉幻想你打就可以了